我哋曾經嘅抗爭流程去晒邊？

其實我覺得set死線真係好有用 好少程度上可以聚到更加多人同令香港人保持憤怒

Push

流程表只是預約被捕，

Set 12月真三罷？

唔怪得d人唔上連登

?

死咩線姐，死線完大家都冇升級計劃

Set死線咋喎 之前每次set都會特別多人 而家好多人都冇衝動出喇 點都要諗方法

咁你係咪諗住keep住好似依兩個月咁得一細班前線打生打死？

我夠知，但諗唔諗到一個可行嘅升級計劃？我夠想諗到